想問下d女人有冇數過自己有幾多對耳環，鞋，幾多支唇膏之類？

聽過朋友講自己女朋友有三百幾支唇膏
係咪正常女人都係咁

D女人成日未用完就買 買完一個色可能用兩次就轉

未到三百幾支咁誇張，但都一隻手數唔哂

咁十幾廿支聽落都正常既

問過男朋友，佢話其實睇唔出d色有咩分別
ps 藍絲

藍絲

有時睇人share美妝真係大開眼界

開架牌子幾十蚊一支唇膏
d唇膏控見平就包色
成條line買哂都係幾百蚊

又有d人試色覺得靚就買
返屋企睇先知原來屋企已經有4，5支一樣色（或者9成或9成半似）
睇過美妝blogger買返同一支唇膏（即係佢買過但唔記得 再買）

又有人會因為佢無擁有過某一種色系既唇膏
而買一支唇膏

利申：每類化妝品得一至三樣既絲

鞋最多...起碼有30對以上

呢個世界有無十萬億件衫

同問男人有冇數過自己幾多條腳毛一樣
咁多點數

id嗰隻藍絲

Same
脷伸：理智型消費者

Same same
同埋我覺得買唇膏其實真係邊隻色襯自己就用多d 所以其實買咁多最後都係會用翻個幾隻色 唔明點解d人會買咁多色 最多都係類似嘅色但買唔同嘅款(油狀，膏狀)

耳環多d無乜所謂 方便襯衫
鞋就晒位 唇膏又會過期

離一離題
買名牌唇膏應該女仔買名牌嘅第一步
幾百蚊一枝 好多人有能力買到

化妝品好用就會keep住用唔會特別買，回購除外

我都係
反正一盒眼影
一枝唇膏已經可以用到2046

一個人既膚色唔會適合所有唇色
係counter試過色都應該明白有d色係唔需要買

舉個例 我橄欖皮唔會買橙調 搽咗會顯黑

我得一支唇膏 而且過咗期都仲用緊

好得閒

數過大約100支
好多都未用過

屌你老母死藍絲